[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (18) Bandai幾時先搞好啲bug

官方網站（日文）

wiki（日文/招式表及教學）

英文wiki

1001請係三分鐘之內開post
方法：
1. 第一頁右上角「・・・」
2. 「以此內容建立新主題」
3. 更改標題紅色部分：[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (數字+1) 自定義

頭版Q&A
Q：隻game玩咩？
A：2vs2高達對戰

Q：隻game有幾多個版本？
A：3個（普通版、豪華版、收藏版）

Q：承上題，有咩分別？
A：豪華版多33首BGM；收藏版=豪華版+10週年紀念高達模型

Q：有咩特典？
A：
實體版（初回生產限定）
・3000 Cost 巴巴托司狼王式使用權
・10周年紀念EXVS2專用Passport Card（內含10周年紀念外觀&2500cost天密娜）

數位版（早期購入限定）
・3000 Cost 巴巴托司狼王式使用權

Q：有無得一機雙打？
A：有

Q：有無得Online 1on1？
A：無，齊4個人先會開波

Q：點轉日文？
A：買日版

Q：軍階點轉中文？想睇「少佐」「元帥」
A：港版無得轉，買日版

Q：有無分Server？
A：場主可以設定只限同國家既玩家入房

Q：承上題，咁點樣入日本仔房？
A：開個日本PSN嚟玩

Q：用日本PSN玩既話，使唔使再買過PS Plus？
A：唔使，可以直接上網對戰

Q：有無得播自己啲歌？
A：有（只限MP3）

Step1: Format隻USB去「exFAT」或「FAT32」
Step2: 開個Folder改名做「MBONMUSIC」
Step3: 放啲歌入去個Folder
Step4: 用USB之類連接PS4
Step5: Game內Menu > Customize > BGM > BGM Import

Q：咩叫藍線？
A：

Q：點解買咗豪華版都唔齊歌？
A：要自己Set，L1 R1有得轉頁面，一頁係普通版歌，一個係豪華版歌

Q：有幾多部機？係唔係DLC地獄？
A：36部作品 有186部機 唔係DLC地獄

Q：有咩機岩新手用？
A：只要有愛部部都岩你用

Q：用手制好定街機制好？
A：無所謂，自己中意就得

Q：貪平買街機掣Mini好無？
A：垃圾嚟

Q：咩機最勁？
A：再生

屌你老母誤中

怕自己變蜂巢多 驚避唔晒

辛苦晒巴打

2500巴巴應該點用，俾人屠到飛起

諗起今場幾場delta夾你master
d人都唔撚理我

射多d 格少d

Im

點理你丫 master喎

單機mode真係好悶
笨大可唔可以比多少少心機

我由9點開始打 都好多人

新post留名

有冇大佬carry 打rank

single point幾多升一rank 有冇邊到查到

睇返YT個REPLAY
點解1080都咁撚低清

新手應該練咩機?
本身用緊Z高同高特拉坦，見人玩exzelia 好似幾勁，又似Z高係射機，定係練GP03S定AGE FX?
重有見隊友比巴力打緊個時可以點幫佢? 成日都射唔到巴力。
THX 師兄

喺準備畫面ok

但係入戰即刻打格仔

想請問下點同朋友同一間房玩
我入左房 但係搜尋唔到我間房

step un幾下除咗水喉應該大部分都避到
當然注意留boost

屌係喎
垃圾網速

對比gvgnp嗰個真係差天共地

3部入面建議exzelia

巴力，佢未升天都可以救，升咗天就蒜撚掃把

你小心佢隊友打你仲好

好似bug bug地 係咁

要開房邀佢先得

今日見到班live大佬打5~7點

邀佢咪得囉

上個po好似有

記唔記得前面定後面有人post過?

請善用圖片模式

想問下fs個CA係咪第一槍唔中
後2槍都係唔會中

thanks

唔係自己開房
入人地房

冇甩誘導條友向後飛就會中

請教一下 重砲手改最下面個招係點開？

想畀佢地屠

想睇下真勁人係點勁法

唔係嗰啲「勁ging莖」

後格
btw可以睇wiki試下技先

記得最尾隻sf打到嘔血

Yes

今代改左3槍同一個lock

Gvgnp都叫有啲 經典場面睇下
嗰陣又覺得好難打好有挑戰性

有冇機體操作YouTube 推介

過咗咁多年其實我都諗緊Gvgnp點解最終boss係SF
我覺得惡魔高達到返boss有啲霸氣喎

基魔：惡魔高達不足為懼，当たれ！（破滅魔劍）

仲有啲場地係真係個mode獨有
又有射核彈任幾好玩

除左hori果隻 仲有邊隻街機制推薦

見好多人都推薦話q3

打魔鬼高達好玩, GVG有D機要過版好難

神高改出石破天驚拳
NT1 開豆

new po lm

頭先有人話新手用突擊，

佢有咩咁岩新手用？

thx 師兄

大掣新手
成日想出後格變横格同N格
點做好

標西定係普通西/P西
新手啱用嗰部應該係標西

應該係標西，即係創建突擊

儲格有突破力（一次性）

有落地，有盾衝

露娜啲Assist好煩

落地技係咩

最慘係班友拖住地放

完全埋唔到身

新手建議エクストリームガンダム type-セシア エクセリア
突擊最下位機黎

人地唔理你，你可以做痴漢

點解3尉級+新手
個新手一定係我果面
自從我留意起已經連續7次係咁

打咗700分，勝率冇變過，64%

死神隻五飛好煩

絕對唔入得佢中距離，要有幾拉得幾拉

新手想請教下武裝cancel同bd/step cancel有咩分別？係咪純粹用嚟做combo?

新手第一次玩高達game

玩到好灰 如果唔係買數位版應該賣撚左隻碟

玩格機俾人撚狗 玩槍機俾人劈到on9

唉

Nonono
全部用嚟「立回」，即係走位，控血，補位之類嘅總稱

唔洗用額外boost 而且會繼承紅lock既誘導

我講緊武裝互相派生

玩到想掉爛個手製

覺得自己係零

去新手房玩啦

上次開咗個新手房畀個fd玩，都真係多新手

其實我想開個新手房俾啲真新手玩 邊個屠魚就踢9佢 但問題係自己無得玩

咁你都要玩先知邊d係真新手

邊個多win咪入場試試佢 不過連win得多嗰啲多數都係黎屠魚

anyroom？想練機

oic 明白了

第一次知thx

我上次扮新手打下，hea玩，又真係大部分新手嚟，幾安尉（我冇屠魚，hea打狂輸）

新手想玩精神感應渣古依類實彈機，有冇邊部類似咁，係遠距離支援，同埋想搵d人玩唔同機既gameplay，應該點搵？

所以講到口爛都係成日都係嗰句
你要贏
係要你扣人血人地扣唔到你血
宜家唔係打格game你入到一套打打打打打好撚爽見到扣2百幾好撚多，打開高達嘅，一定知道格最緊要唔係爽，係快靚正

人地3連鎗就追返你百幾
你食水喉嘅話就嘔返2xx出黎

所以成日都係嗰句
走，老閪都要走
學識點樣唔俾人打中先
學識點樣喺紅綠lock之間彈出彈入
你用射嘅機，人地格機埋到身，代表你已經輸左
唔好問俾人埋到身點算
如果格機埋到身俾你禁粒制佢就訓低嘅，咁嗰部機/嗰個人都係返鄉下算把啦

打香港場街場其中一個問題就係
你識拉都冇用，你隊友唔識
所以打打下人地發現打你唔到就會去打你partner

頭先十點幾難得遇到隻扮民間人嘅百式贏左好多舖

睇唔明個慣性跳
可唔可以就咁講下 係 前前跳 定係 跳跳跳？

想搵gameplay，去youtube search マキオン+機名

機嘅日文名可以去rank網到copy

Click入部機個icon就有wiki page，有名你copy

至於實bb彈支援2500機，一時三刻諗唔到

我尋日直情叫岩岩玩d fd唔好禁個三角形粒格鬥制

C兩下(boost dash) 再長少少C(跳起)

手掣嘅話C即係X掣

新手玩下單人分歧先，熟下機體嘅感覺先會好好多唔好覺得打AI好無聊，絕對冇你想像中咁易特別係啲2打3嘅關卡，練好你嘅危機感同戰術判斷

仲有雖然冇咩人講，但熟地圖都幾重要知道有邊啲位落地相對安全邊啲建築物唔會爛邊啲一個照射就打穿呢啲都係經驗

唔好睇好多人屌打你，佢地每個人都有過呢啲挫拆嘅時候，一樣試過畀人屠到30秒完場，但最緊要係抱住對gundam嘅愛！輸再起身再打過！

我個腦不停reborns cannon, reborns gundam, reborns cannon, reborns gundam

好洗腦好煩啊我的媽啊

「新手」房有撚用
咁多老手咁熱衷「指導」新手
真心，冇玩過Gundam首先應該去打單人分歧先

Youtube搵Kouenji

2500實彈咪03 古辛

有，重炮EW
新手玩會手斷咁解

仲有GP03
呢啲實彈炮機公通點係太多炮同cancel,手斷都似

硬要數巴巴算唔算見過好多人都係中距離玩炮
仲有古辛

AC>A (應該係)

直接畀隻重炮手佢就得

不如定時放條泰仔CHANNEL上黎
條友D片幾岩新手

仲有重炮EW

MiNATO CH?

有呀，唔知點叫玩得好，想睇下人玩自己鍾意既機學嘢

同埋最緊要習慣睇雷達

03同古辛會好啲

因為03走得 而古辛雖然慢啲 但有個ac同埋個鉗可以防身

重炮就唔建議 俾你避到人但攻唔到都係無意義 除左sez 香港都有一個重炮高手 但又有幾多個做到佢地咁勁 sez我唔清楚 但香港嗰個唔洗返工 當年起身就fb用重炮 啲fd收工就落機鋪重炮 仲要本身都勁 無恆心練既真係好易放棄 重點係你練完都未切識玩其他機

最重要係要代入佢個視角 諗下唔同時間自己會做啲咩 partner係邊要做啲咩 人地lock你開始追你既時候人地既決定同自己既決定又有咩分別 咁先知自己有咩問題

重炮手就真係唔好玩EW
玩到你手殘都未玩完 用返普通嗰隻重炮手就好啦

想請教下

成日見人call完支援機(例如EXIA) 之後可以gut一gut咁彈落地
到底點撳?
係咪要用特射cancel落地? 定唔關事 純粹step?

入d新手房 氣樂房
見到勁人渣住部狼王 reborn已經無心機
本身已經勁過我 我都係想練下機者
連禁制都冇得俾我禁就完左場

係野房part住個勇氣式高手比佢carry
又會幫我補槍又會救我 會不斷互相發資訊做體力調整
最後玩到間房解散佢加我好友 個感覺好正

要睇部機有無cancel路線
好多機assist完之後main一槍就會落地
所以就有step>assist>main咁就會做到你講個個效果 個技巧做AMC
reborn main就落唔到地要用副射

打rank真係好多地雷爆彈狼王巴力鳩衝兩落都算 見過有人玩隻RX78-2 bd都唔識淨係行路同Step

無用嫁wo
佢地會衝左去近距離射擊

LM

oh thanks
我識就咁cancel 但唔識好似佢咁轉向落地
我一路試asist>step 之後先cancel然後kick住喺半空
原來係step完先放asist

係

Cls 極度掙扎 打鋪rank都撞到三隻巴力

Arcade直頭有啲係EXVSFB啲Full Boost mission度直接搬過黎
場地同啲機出場次序係一模一樣

如果你用埋巴力 就四巴力好玩啦

上面兩條友個稱號

隔離少尉嗰句係咪呢句

咪又係互拮新手既話就會鬥霸體 邊個開先就輸

老手就變左槍戰

隔離巴哈都係一樣情況

應該變亂戰鬥霸體

通常都係4部近距離用main妹下妹下

好彩贏在巴巴有槍 不過都食咗兩套combo
Btw發覺巴力ac駁bc都幾多人會air 包括我

想問下隊友比age1藍裝特格sm緊果陣救唔救到
佢飛得好快 好似射唔中咁

盡量去到紅lock射 大概兩三槍應該都會瞓低
不過有可能會射埋隊友

大家都唔敢埋身

睇星星，不了

射啦，有救唔救咩，friendly fire 25%傷（好似）

巴力係例外唔衝等於羞辱巴力！

想問下玩射機點樣可以唔比格機埋到身
新手成日都射唔中格機
之後好易就比佢衝埋黎追住片

想問下你地轉lock係擺咩制？
同埋有冇啲咩機好似新安洲同破左甲嘅企鵝招副射咁 射人同時部機會有回旋動作

唔熟姐 不過我駁都應該會甩唔係random中左都未用過

人地partner近你咪唔好救 近既就先救

gp01 漆突

我個情況係做後衛 射down咗一個 一轉對象 見到隊友比人sm緊 衝前入紅lock 但射唔中 因為佢斬得好快 飛黎飛去 想知係佢個特格本身會甩lock 定我射果發要夠強誘導先會中

精神感應渣古 轉到你傻都得

要插中個下就即刻按 熟左中ac個下已經可以換lock睇對面第二個位置 遠就帶佢坐巴力航空 肌肉記憶全自動操作

最容易做到係飛向隊友等佢救機

Fauc 2mode

其實救唔到好正常 無咩槍救到 折衷啲咪佢打last嗰下先打返佢

亞歷克斯配一套必殺好尾機

以前FB4雙epyon連妹嘅權利都冇

好過開格開唔中就硬直死

妹既野唔同姐咪又係鞭鞭鞭鞭鞭

心態錯，你唔係「主動」射佢，首要條件係keep u moving，確保雙方距離夠遠，大弱係你槍機嘅極限紅lock，飛遠少少都變綠，你追我跑咁，有空位先射一兩槍。

佢追你唔到一係就會更加想直衝黎追你，咁係距離安全下就整碌勁嘅畀佢，又或者係睇到佢落地時因為boost用多咗而落地硬直大咗嘅moment，用啲快彈速嘅博返槍，覺得會中嘅即刻執返碌勁嘅佢嘆

佢唔追你嘅你最好即刻確認下隊友情況，佢格緊對面嘅你要主動少少打返追你嗰條友，阻止佢救機，但唔好太出，如果唔係對方回馬槍就到你要畀人救。同埋判斷下你同隊友距離，遠嘅就唔使即刻衝出去阻止救機，因為頭先追你嗰部機都一樣遠，佢實際未必救到

廢手我開始練多魯基斯2
主要用主射同副射拉槍
唔係好識用開速度mode
上網睇開速度mode之後
特格係急速上升/下降
主要係咪回避用
可以轉綠lock 我？

人地完全冇得捉你節奏

依家已經冇人用epyon 呢代廢到咩技都冇 零式都變埋覺醒技

練緊大地狗....

申利seed d 撚街機noob

玩exvs 的cancel真係好唔慣

同埋入格 成日要自己做cancel去諗個comboo

但都未至於比人虐待既

其實我想知 個boost

shot 係爆射擊連射

burst 係條 氣長的可以做 多的cancel

最底果個其實做乜鳩
我見爆左都唔係 格鬥高攻好多嫁咋喎

Fighting? 主要係機動性高好多，破盾

仲有down值下降，格鬥追蹤性能上升，可以接直由槍派生格
好似係

屌你老母又撞到隻自殺神高同隊
洗唔洗咁黑

日日玩到凌晨兩三點，冇精神返工做嘢
老了

1點我都已經謝晒皮

有爬到文, 想問下除左置頂果個hori大制, 700-800蚊有冇乜好選擇?

利伸, Zeta 時代就有玩, 不過近呢幾集太垃圾棄左, 今集想入番坑, 想買番隻大制操下

其實係咪得 藍同綠boost 有用

最尾果個鳩鳩地

三粒鐘已經係極限
屠龍輕鬆好多

F覺點會鳩呀

以為seed d 個rush 咩

有assist main cancel 同sub main cancel d機確實高一線

打日服一發呆一下，就畀人集火

要長期alert住兩個敵人，走位

精神緊張

叫佢睇下みねね隻reborns，爆完f覺之後人地9成要送條命畀佢

依家仲用epyon 通常係真愛epyon

同fd圍內打實用，愛機

應該冇，而家要食炒價

距離刺激好多（掛？）

有冇人用過呢隻？好似大陸野又好似官方野咁
定係買hori穩陣啲

係大陸野
Qanba起碼買Q3先得,先有三禾制
Crystal自家制好廢

放HORI PRO.N 大制, 九成新, 8粒掣都換左三和掣
有意加TG傾
限屯西/大埔火車站交收

Q3係咪好在係三禾制？
如果買hori換唒做三禾制件事一唔一樣

一樣

點樣可以有效避到hot scramble既浮遊炮bd跳完仲食到好煩

打rank唔好拎部槍機衝前好冇

新手玩依隻game真係想玩到del game

Bd跳唔得得

試下bd兩次（唔同方向）
或者睇準佢飛到過嚟先step走

我一開始都避唔到，打得多靠感覺就輕易避到了

唔明點解打隨機都有人抆線. 係咪習慣來.
打4場, 3場抆線, 有場搞笑到都打完, 係未出分數

俾大機先落得唔撚得啊 打rank

咁姐係買crystal換三禾都得？
透明好似幾靚咁 又平啲

新類型人能力

仲有build西個書包係咩原理? 隔一陣嚮個天靈蓋到跌落黎?

叉b黎
一條命用一次

之前我都成日中, 又step又BD又跳用晒半條boost bar都可以掃中, 痴9線.
跟住有巴打教浮游炮飛到黎果下轉90度方向BD就避到.
我試過so far又真係無乜中過

有冇豪華版33首歌嘅playlist

即係原本飛緊前然後bd飛左/右？

想問用街機制同手制會唔會差好遠？

上校你既新類型人能力,唔知去到咩程度呢

漢布拉比 MA 副射

你都幾老實架下

有時聽到 誠哥講嘢，就知叉b飛緊過嚟

但係太遠聽唔到真係好撚易中

yes, 不過我通常由橫轉前/後, 好似無咁追

我習慣會2XX血果陣跑到綠LOCK用

exia第一次開三紅果首BGM叫咩名
搵唔到

無啦啦畀人扣2百幾血

有冇人覺得好難用盾擋..

我記得係就咁叫 fight
但game到好似無

thx

所以我咪去yt down佢落黎入落game到

2KF 果邊MINI而家398蚊, 但上面巴打話垃圾, 其實係有乜問題? 睇開箱文都話接受到

大家有無改PS4 手制設定？

你覺得個問題喺邊?
冇意識去拉盾?
定係覺得chok下上果兩下方向好難 成日chok唔到

利申: 完全冇意識拉盾

呢個真係駕輕就熟⋯冇計
佢又唔出個button for 盾

有
射擊L2
格鬥R2
副射R1
特格R2
特射正方
咁樣改制對我嚟講算係順咗好多
但係唔係個個都啱用

又打錯咗 副射L1

半巴係咪返緊工

打player match對面狂拉
跟著我同隊友講不如唔開槍淨係避彈
打到夠鐘完場四個都係滿血

ファントム MA特射

成個制太輕 -> 固定唔到 好容易chok chok下成個制移位
成個制太細 -> 冇辦法墊住你隻手 長時間打嘅話手會攰同痛
特規制 -> 手感冇三禾制咁好 冇得改制

其實一分錢一分貨
你清楚佢嘅缺點喺邊
唔夠budget 淨係想用黎試下撳大制係咩感覺嘅話
mini攞黎當入門都得嘅

不過有錢嘅話當然直接買高級d嘅制啦

其實齋抆線可以上到第2位

同埋加映You Can Love Me重播
隨機播放睇到

其實是有幾勁
新手唔識睇

我成日意識到要用盾但係次次用唔到...

點解你地可以咁勁
輕鬆避彈
有咩技巧
就算識step同BD跳
都成日比人射中

我就係用緊mini掣
以前買落
都算用得幾開心

平均一場用盾嘅機會率唔超過三次
通常都係有得避就避 殘血先開盾

咁衰重播人地輸個埸竹

x2 我都有呢個問題

學到野了

同埋我好似唔識用蘑菇咁
要用十字制唔係唔識step

我係港版PSN，係唔係要比錢買過個日版PSN先得?

打得多你都得 基本上係誘導佢射去一邊之後自己再飛去另一邊

其實重返十字掣先至係最好
蘑菇頭你好容易會step錯或者step多咗

我話過嫁啦 step係避唔到浮遊炮bd先係最有用 不過要小心佢放完浮遊炮會過黎bd格你

我自己一係一開炮對細機用 一係就人地求其一隻殘血就用

因為街機無咁多個制

佢叫做識玩隻game 但唔熟

No need，直接開日本psn玩就得，唔洗日ps+

我睇隨機播放之嘛

日psn唔洗俾錢買 就咁就申請到

澳洲撚好難搵埸
自己插曬LAN線, 左下角個連線係藍色, 但ONLINE最好個埸同我都係橙色SEARCH返本土埸仲要一個都無

希臘巴幾點打得

對面隻Eclipse連極限型態BR接飛彈都唔識
仲要俾人打down之後原地起身中多槍CS
點睇都係新~中手水平

用到Reborns都打唔贏呢個水平嘅對手...大家明啦

我直接同佢交過手啦

用fa unicorn，最多港伏中手實力

Same here...

Mon hun緊

唔值俾到盡叫細魚

日本仔係拎再生打前場 屈你食照射gaga
佢就拎黎鳩飛變身 仲要狂食槍

新手想問點解有時d人擋到攻擊可以麻痺人既？ 同埋咩制可以出到？

佢唔上係因為佢知partner渣姐 但佢都未叫用得晒啲武裝 好多野都唔應該食

你應該講緊反格 反格成功係會麻痺左 唔係部部機有

點樣先謂之反格？次次俾隻Atlas同超卓反到on9

我淨係覺得對面咁都反勝到

calling中子壓力煲巴打

你話啲人講嘢有回音
你睇下條片，5.1.4
邊有

外國之中澳洲真係少人打gundam,無計
反而美國好似愈黎愈多鬼佬留意/玩gundam,
呢一年美pbandai竟然多左好多模型，仲要啲款都追得幾貼，rg nu hws, mg巴巴武裝都有
頭先開us psn玩陣，竟然都有local場，排rank比想象中快齊人，明明開game果日1個人都無
或者試下開個us psn玩？睇下係咩回線

反格係反格判定嗰舊野 即係atlas塊板 俾格鬥屬性既攻擊打中左 出格嗰個就會強制麻痺 無論任何情況都係 之後開反格嗰個就會自動有招打落佢度 不過留意返嗰下攻擊唔一定會中 因為有部分格鬥屬性既招係有距離 遠得滯咁就會打唔中 例如所有既鞭都係會被人反格到 但因為唔係太埋身就會有可能反到但唔會打中對方 而反格係無down值同修正

好似有啲1999 明唔明

大元帥

呢個就係cost over既特點 一個失誤就會反炒 reborn其實要走去遠處玩自動武裝算 始終partner仲有好多血 不過無計 太多因素導致咁 簡單講技術問題

玩完智天使返唔到轉頭 好射得 平A一槍就down
又可以開盾比隊友

反而力天好似仲難上手 儲兩段射擊期間好似做唔到啲咩咁

某D機嘅後格/後特格
動作通常係原地類似舉起盾/劍嘅防禦姿勢
你反格緊果陣 對方格中你正面(大部分機)嘅時候
就唔會扣血 兼麻痺對方
大部分反格成功果陣仲會格番對方一下

大部分反格判定都只係得正面
(冇記錯全方位反格好似得2000巴巴後覺醒技?)
橫step -> 用橫格繞過反格判定 就可以格中

實戰用反格對抗格鬥其實好難
如果你好輕易俾對方反格成功
就好大機會代表 你想用格鬥進攻嘅意圖太過露骨
等對方可以開定反格等你格埋黎

成粒鐘先過到三隻銀摩

Master都係全方位

依隻野真係好煩但洗唔洗打成個鐘兩次已經得啦佢冇遠攻能力

尋晚玩完1500紅卡 好好丁
不過要練好保命技術

開盾個動作有唔左 咁一定係反格

唔係部部咁易睇最難睇係多2

即係邊部?
想搵部用得過既1500機
同FD 3000夾

卡碧妮mk2
bc mode同覺醒技都係同一樣野 不過覺醒技可以週圍走
個人都係錄lock放走多 嚴格嚟講 都幾好玩

屌老母Bandai 今代高達啲任務難撚到仆街

莫講話要S評價過，要C級通關都好撚難

就以任務G04 做例子: 無電腦幫手，一條友任揀機，打2波機: 一波2炮機，一波2格機,目標打target, 隻target 係第二波入面

我屌你老母呀
我用炮機拉打又唔夠時間
格機又俾人STEP走 反格番轉頭
已經裝撚哂全攻型晶片都唔夠力
最過份係隻Target 命運 二鳩幾三千血
得閒光翼避撚晒我啲炮，跟住就掌心雷揸走我三百血
普通三連槍射佢唔低
用到 露娜瑪利亞紅渣 用S burst連續射中十鳩幾碌大屌炮

中哂都仲要無黃lock仲要每中打一下扣嘅傷就愈少

結論就係惡性循環: 唔夠打->要勁晶片過關-> 勁晶片要通關先有->
翻入場比電腦虐->又唔夠打

祝各位想全S任務嘅人好運

利申: 非新手

後面會有一擊必殺晶片
1槍1隻,唔會有刷唔到S RANK煩惱

攞左一擊必殺再打返咪得
咁辛苦為乜

想問下港版連唔連到日本Server？
定係轉日本PSN就得？

G前面唔係好難姐
中間後面係打到有D燥底既
成堆任都係同時打2隻大型MA 又唔可以食太多血
但係小心D試多幾次就過到啦
炮渣打唔掂咪換部3000機囉
想過關擺明係用3000機最好
反正要拎S都唔可以點食血 用2000機多血D完全冇意義

原來有啲咁嘅外掛晶片
搞到我俾電腦屠左三日三夜
請問邊度先攞到

d高手轉lock係點做到
明明格緊/射緊都可以轉得切
但同時又做哂成哂動作

得閒可以用下叉b

Exvs tg gp

轉日psn

已經試過用FA ZZ大炮洗，突自浮游炮圍，巴耶力上升combo，都打唔掂

都係嗰句 做多啲其實唔難

一開始由一入到格嗰下開始轉lock 打晒成套格先 之後就慢慢可以習慣到打兩下就轉返lock駁招 反正駁招駁得熟既話合埋眼都駁到

好睇對面咩機
如果其他3部機都唔係廚機 又2000 2500立立雜雜既話係幾好玩
係咁放funnel係幾過癮
但係一對住3000機或者一般3025組合就好難玩 性能輸太多

都係靠熟練同肌肉記憶姐

你講邊關啊
G04有部東方不敗隊友喎
仲要對面全部G gundam

開機渣高達

DLLM我隻USB太肥
插唔入PS4個port

G區第二個任務 (打完第一個之後上面條路第一個)
可能俾電腦屠完幾日 精神唔好眼花睇錯

你講起部命運我都醒起
果陣玩好似都卡左十幾分鐘
岩岩試打完其實冇乜特別
咪前面小心D打唔好食血
第2波用覺醒秒橙命運再慢慢拉命運

點解會排到隻掛機既隊友

洗唔洗轉制？都keep番做圓形制

用陸高怕唔怕俾人踢新手剩係用得順陸高

師兄用咩機打

港伏感覺真係好似越來越少人

街場唔lag就唔會踢

賣港行EXVSMBON, 只玩咗幾日未開任何CODE, $300
(想買番日版)

呢d 時間少人唔係好正常咩

試過一次撳完 confirm 老細打電話黎問野

後面仲有一個

抆線啦 起碼唔會累隊友輸

V2

聽住電話打

呢個獎杯係咪要所有任全s？
另外想問積根模型係邊一關有？

我講琴晚
啲房開始冇咁多 係咪個個走曬去打rank

學我E字手
助你用手制重回joystick嘅快感
L2 叉B R2 叉A
L1 BC R1 AB
其他就default

除左V2, 仲有咩機打任務MODE勁?

想練機打FD場, 冇FD場就打RANK
好少搵房既街場打

其實係應該唔接打完覆

但唔知點解下意識接左

Same
再唔係就等人地cost over個時飛埋去

有d房要重開先出黎試過同friend想入同一間街場, 我同佢顯示房list係完全唔一樣重開隻game先有機會chok到一樣

自己打有funnel嘅機成日變咗立回大賽
成場就係Un下Un下咁

成日畀人開場中，個方向好狗，完全唔知咁

用新安洲S到好易打

呢度啲高手一定勁過佢咁解
任何人玩3個月+每日睇一條教學都應該做到佢片入面做嘅野

不過勁定廢都好，拔線狗死全家。

點解d人咁撚廢都拎千五機去打rank
咁撚廢就棄game算啦

所以話係好玩唔係 好勁

sorlo

點解全世界都玩呢個場咁嘅

如果有玩過full boost應該好熟拉打戰術
果代勁嘅機基本上清一色射擊機
而且對面無扣血無打中人唔會積到覺醒槽
咁就更加易應付

拉到對面果隊quit房

講真1500機真係唔識玩
老虎識少少之外 其他唔識玩

其實拍格大機係咪最好幫佢做偽1 on 1
但次次咁做隊友都係唔夠打

我係真新手
對上一次玩呢類game 已經係ps2年代

都要睇下係咩3000機

決鬥好用呀 又可以call 暴風出黎幫手射

證明你技術上仲係新手
利申a-z唔用必殺晶片全S咗

你地點張首歌整返大聲
我用online果d工具調高音量
成條bgm爛左

我唔信得我一個過唔到
你係真大佬啫a-z 全s

最鐘意對面有1500

用3000機打rank唔on9
但連死兩次嘅不如咪撚玩啦

唔洗咁惡嘅
叫佢地入返房玩下先

用3000機比人地一個打到傻 又唔幫手cut

港伏 日服唔會咁，個個意識好好

港服好打多人個D壞撚咗
想問如果想玩日伏係咪要開個PSN?

係，日本地區psn就搞掂
Ranking啲人都普遍接受綠線（我地駁日本多數綠線）

但入到去會唔會lag
平時港服有綠線玩都疾疾地

桃子幾好丫
9 叫 Assist 總會中

如果佢地全部日本，lan，3藍一綠，都會順嘅

尋日隨機rank我都遇到佢一場，贏得都算輕鬆，佢又無抆線，我都Upload左上去XD

事後睇番replay覺得佢普普通通，用reborns用得好似好順，但又唔係好射得中我，平時遇到D佐級仲勁，真係當我箭靶咁射，加上佢2v2意識好似唔係特別勁

利伸：體感覺得only，自問水平只係識得基本操作既新手

XD

哈哈:-D
有冇片睇下 x_x？

用dp 過到但得個A
炮渣太慢，被三部機圍多數走唔到又射唔到

打極限任我建議用Exzelia, 好好用

有無人試過跌rk?

有

抆線唔會計輸？

藍線都lag，個icon要嚟做乜
DLLM BAMDIE

計抆線嗰個輸

假藍

咁can u love me 點樣屈勝場

有次入埸前見到係藍線
入埸之後先發現仆你個街紅線嚟嘅

有cap圖有自己dl番條重播片係ps4既，但好似無得遮ID，驚俾人知道我新手仲去打rankXD

應該唔會扣分, 只係勝率會低咗

睇清楚先知佢條友有成315埸輸 即係有一半都係抆線

拍著隻炮渣連紅lock都唔入...一揍二左成場...我都好想贏...

新手表示開始畀巴力屠到無癮
都係玩下電腦先

佢呢就係我輸都唔要你贏
lol d 低端狗都無佢咁戇鳩
打一場5分鐘都唔洗都要中離

避免多虧了你

今日輸到ON9
打其他GAME算

去咗日服新手房打
啲人好勁

抆線唔扣分 咁on9?

日服新手=港伏中上手

打佢一定要二打一,唔係就要同佢鬥快殺死隊友

會唔會扣多啲分？

我覺得比例多同少問題
日服大部分係老手
小部分係真新手
不過點都好過香港街機果班淨係識練格機單挑既獨行俠
招表又唔識查 覺又唔識開 淨係拎部廚機撞黎撞去屈性能

除左多虧你了 之外
打打下cut對友技 都會比人話 幫大忙了！

高達歷代傳統

想問下2468分別係咩方向?睇緊MINATO

2=上
4=左
6=右
8=下

好似係咁 帶番頭盔

係
dialpad方向

dialpad 2係下8 係上

我睇到P西 , 佢講2B 應該後格

好撚傷條lan 線wo

點傷法

想問紅迷改招突進點岀ps4手制

正方/R1 再 L2

新手嘛, 屌

露拿渣有冇落地技？

無 有仲得了

師兄都幾惡下

紅卡仇恨值好高
好易比人圍毆

D人用再生可以係咁射完就走, 我用就成個弱智咁

sor lol 鳩up 下姐

lol ...囉...

今晚試下thx

岩岩先到有人用陸戰
係咪呢到巴絲黎

原來twitter直情有個tag po班社會垃圾
成堆仆街係度掛機自殺刷場數

UC/女妖

dllm 打隨機對戰成日都有人連wifi 搞到lag到仆街

不過你地講起我先發覺自己係避呢下都會step不過淨係step一下

要打完Z區隻Boss,全攻裝唔難

因為side 7唔會話大大太細 大部分係平地但又唔會好似大嶼山咁全個平晒 有啲山坡 所以個個都知係要揀呢個場

想問下d大水喉點先易拉
唔識用哈姆技bcbca

個榜係咪全球

G04真係唔難果D關

我自己玩

咁係partner問題我用master最鐘意partner幫我搵開一隻俾我單挑 不過唔夠打會返返黎

如果你partner打到既話你要做既野好簡單 就係帶佢另一部機遊花園 唔洗扣到對面好多血 最緊要係自己唔好扣咁多血 因為要俾partner先落 所以如果你太少血人地先落嗰部第二隻落黎爆氣打你既話你就好易先落

同埋part格機如果對自己枝槍有信心既話可以試下俾人地個感覺係你放佢去救佢partner 之後佢一唔望你就射到佢仆街

根本buster先係本體

試下用goldwave

利申：未整 但以前用開

試過 冇分別
最後發現調低其他聲
BGM KEEP住係8 咁樣聽就會正常返

可能廢事俾人罰 反正佢用reborn 啲新手佢9成贏到 咁間中輸下都無所謂

無咁誇張丫嘛

唔洗怕 大把人係咁 我成班fd得一個識用reborn

各位大佬我眼殘睇錯個關係G02

有無渣古3同好？
自爆win真係好有滿足感

呢關唔算好痴線la wor
帶全攻裝唔好畀人捉就應該夠傷
我自己係F覺Dedtiny同隻Destiny對砍，半覺就即爆打傷

我覺得F10痴線啲，冇一擊必殺下要180秒1打1+3
一開始阿露就要快打，呢到還好，夠快就可以多啲時間打後面
後面同時1打3真心痴線

BTW有啲關用一擊必殺唔會S到，太少攻擊
仲要係啲同時1打N/2打N

但唔用一擊必殺同時又要玩到好似會被人一擊必殺咁先S到

有冇人帶下新手？

唔知點解我睇你描述就知你講緊Destiny嗰關
呢關難在唔理教主下打destiny

有
港ser太多唔識玩

Btw 多謝大佬提點用V2終於過咗
唔知係V2勁定係抖完一排狀態好咗覺得其實呢關都唔係太難

F-04就真係過撚晒火啦

仆街
我見到你個畫面先知原來有得幫隊友set 晶片
我仲成日嬲鳩電腦廢添

Dp 係邊部
Agger炮渣要停低射真係輸蝕咗啲

連登仔屌新手就得帶?不了

岩岩追隻突自掂都掂佢唔到
佢明明飛左好耐
最住大專個陣d浮游砲係咁射我,跟住有比佢一下一齊射擊射過黎
當我狗咁撚

想問2000 死神右下最尾果個罩係點開

我禁極都開唔到

尋晚明明開到

基本上無得唔理教主唔理佢就會係後面俾佢揸
我試吓有冇得打哂4隻都S先

入左個新手場練機
對面都係新手

有個銀牌入黎表演再變形
輸左都多虧我了

係咪連登仔黎

佢枝槍止足既點可能有

再生

你BC踢人個時擋到槍就會扣 無擋過野就唔扣

0左唔比出BC

哦 原來係咁 唔該哂

好新唔想入去雷人

香港少人玩過街機咪多真新手
唔通日本玩gundam嘅個個都係新人類咩

買日版港島有冇黃店推介

妖魔化

可能打法既問題
香港人都係鐘意換血打法
新手比人拉打就射到訓左起到

同電腦對砍9成都俾電腦step走
反而F10我S咗不過我記得好似都卡咗一陣
我所有任務都用開FA ZZ打(呢關都好似係)有咩唔妥/唔夠力就一支小紛紅炮車埋去

我又冇咩所謂嘅

不過日服係未高質d

人品就唔一定

但係意識打法就ok

見新手 2個圍新手
渣1500機殺照殺4次

DLLM插返條LAN線啦仆街

機鋪養出黎既 日本330秒一場 香港240/210秒一場

想人快d輸快d入錢
搞到個個都衝衝衝

新手咪係

我大部份都用age 2
原因好簡單，係愛

梗係追個弱嫁啦

直接變最廚後衛

F10都S咗，一彈都冇食過玩到個人就快覺醒

有d關比敵人hi到下都唔得
笨大

我就唔理，走位上留意點樣令教主唔接近你
不過都試咗好多次

家用勢表示從來都係玩240秒

開完場咪又成班老屎忽入去屠魚

主動踢老手咪得

至少我上次開房都真係9成新手

諗下有嘅都幾恐怖
走得快，你想埋佢身首先要避斧頭，跟住仲要避救世，埋到都仲有機會一炮down

Set6割以上踢囉

因為佢想講嘅其實唔係G04
先打炮渣同傳說，再打兩隻命運嗰關

但我覺場地都好重要，一個多野嘅場落地冇咁危險

到日後你有一擊必殺嘅時候就會覺得有冇都冇分別，反正都係一hi就死

同埋幾好玩，緊張刺激到極

玩巴耶力好難掂部識玩既再生高達

正常，reborns成身都係瞬間5down值嘅技

巴力係得reborns守唔到屍

成隻game最勁你點追

用渣頭Z 1500機

爆人3部, 5萬分, 笑左

對面肯定黑人問號, 呢條友乜料

渣頭Z 勁不

你唔好試呀

ok，繼續玩標西
點先玩得好，玩落無delta咁易玩

搞唔掂浮遊炮
用緊F91 成晚打左十三場先贏得5場

G02?

想問下 舉盾既問題
例如 巴力用特格飛衝埋黎 入我中路 而我舉盾頂左招格
巴力打到盾果陣會退後 而我防到果招果陣到底會硬直幾耐 ？
因為我每次防到第一招 準備轉lock向後跑既時侯
巴力打盾之後硬直好似無我咁耐 最後都係比佢虹step過黎格我一套
結果變左 舉盾只係令我安全多3秒 3秒後比佢格硬

到底比人格係咪唔應該拉盾 但拉盾呢招對巴力 已經係最好

反格機

見對面隊有人打打下掛機 我停咗喺afk條隔離諗住公平啲 點知條afk友無啦啦郁返仲打鳩我

不了?

無乜野呀, 搭人大機咁多槍救機, 幾好呀

不了咪不了 要你批？

幻影高達個條友好似吳業坤

有冇人同我一樣 宜家隻垃圾驚

聲畫唔同步 做乜膠

我都係 呢招好陰濕

標西好處係有得搶攻 有招叉b可以逆轉

Delta plus係好守 夠穩定

但如果人地選擇無視你既話DP會好無力

部部機既硬直都係一樣 係邊部有優待 而且巴力唔係嗰啲擋完有招可以高機率即刻捉返人過黎打既機 實際情況真係要到嗰陣先答到你 但概括講一係佢再開格嗰下就開槍 一係就後step cancel開槍 一係向後bd 佢開槍先step

無必要咁有騎士道精神想好人啲咪但開啲

一格血都冇扣過

高達約戰群

我都岩岩打到呢關..
仲以為會好難 點知

如果有人過黎格你你可以放完叉b之後開盾擋 擋到既話佢9成會中叉b 你亦會食埋自己個叉b瞓低 人地爆氣嗰陣好有用 雖然好老套

標西係咪用槍摸人好d

啱啱打rank 贏左一場，但係到計算分數嘅時候就斷線，個場資料都無左，請問係我網絡問題，定係呢個就係所謂抆線？

抆線

唔識點樣同人打，成日都係到等人入，都無人

新手練機場8、9割

摸人？間中開下槍消人boost 用多啲叉a 人地差唔多無氣就ac ac誘導高而且中左係大硬直

2打1有咩咁好玩

落地個啲唔少巴打講過所以唔多講
bc衝個時唔好咁早入格
衝個時有射擊盾，但你一舉劍就冇左個盾判定
所以忍吓手到對方面前/佢射晒啲彈先格
bc格派生中左有射擊派生，oh時又想快啲打down人可以用

搓搓先

我啱啱到有巴力打打下掛機 諗住佢AFK行埋少少
點知仆你個街突然間覺醒左咁打鳩我

咁你咪企開一邊睇囉 企太埋對自己無著數

所以人地掛機真係唔好企埋去 你仲要企係巴力隔離 真係任打

斷線等10分鐘 ....
乜有人真係咁on9 自己斷等咁耐咩

啲人真係玩普通街場都要贏得咁不擇手段

想問下有D機 好似夜鶯咁
最底仲有一招 係點出??

部部唔同
呢部後格

打街場姐咁都要掹線正一仆街黎

後派呀

我發現左一個震驚１４億人既野

大家睇下隻碟既背面

後派高攻但唔算防cut
射派低攻啲，但夠快同即黃down

部渣3有冇咁鐘意自爆完場

每日營養目標 自爆到緊要過打贏 好似係

哈曼桑麻
你識咩輸都要自爆

個搜尋好友房間點先work?

啱啱有部渣3係我隊友2落之後係咁追住我
係人都估到佢想自爆

最後又真係俾佢爆到

好似要重新開game

想問依隻game 網上對戰 要路要用code?
我係咪就咁買二手都ok?

我都想有

二手可以

二手少部狼王外同一手無分別

繼psp 既gvg 之後都未接觸過呢類game
想問依家買數位版先有狼王用?

實體都有

跌到6割了，中尉以上啲人勁好撚多

同個friend search 唔到同一批場
好友遊玩房間又搵唔到
有冇巴打試過點解決？

痴線
係日本ser打隨機場比幾部再生屠左20幾場
打左成個鐘先贏返一場

重新開驚 試下

你日服中尉6割，我港伏中尉6割

有無人覺得天意幾好用

玩咗成個鐘先S到

係
reborns個強度好撚弱智

佢同傳說缺點一樣用牛油炮時企係到

頭先見到 人地哥特拉坦 屈到下 みねね嘅reborns

好多都有硬直嫁喎

我自己幾鐘意用

即係紅色v2嗰隻？

Yes 我都打過啲勁嘅呢隻，好撚屈

屌隊友係咁tk

呢隻野我都唔鐘意打 好難捉

你用咩佢用咩

新手fd岩岩買 應該點訓練佢

教咗佢點樣飛先啦 飛都唔識飛真係打撚呀

我00q fs，佢密沙羅

要搵多2隻新手陪佢練好

新手場－1

隊友成日開水喉?

黑犬招CA點cancel? 好大硬直

水喉又會，無啦啦飛幾粒飛彈又黎
飛緊中又有，入格中又有
開後特格個盾係檔佢啲飛彈

+++

咁大仇口嘅 係咪隊友想一打三?

有呀有呀 自爆真係好爽 不過只限街場 打ranking嘅話基本上冇一鋪係用到自爆

屌你房名香港人，入到去條友黃線lag到仆街，應該wifi狗黎

佢放炮動作太明顯,當人傻咁

岩岩先比天意屈完

random rank勝率得47%

Age2個ab落地點解有時落到有時落唔到

db落唔到

哦 原來係咁

咪用cc can

哇屌彈game

on撚9 soft ban我
屌你老母個臭閪
老母bandai比狗屌

玩隨機成日俾兩部量子7劍屠

三高達粒飛彈又神秘 好憎呢兩部

咁好正路 密沙羅係轟炸機 唔好淨係打中你既話都可以

唉屌 有時真唔知講咩好 我新手同個fd打 我比人拉打 咁我自然都同佢拉打 但人地偷射佢 我都有去偷射人地parter
跟著個fd見我冇咩扣人地血 就話我冇做野...

想請教下人地有心慢慢避既時候點提高命中？

delta plus

我港服3割

要睇機 貼地旋回飛和對方比壓力係一個方法 對方好大可能一直慣性跳 咁你係地回氣都易啲 唔洗下下一直槍 cc 槍cc咁 要耐性

就算係咁你都捉唔到佢嫁啦

可唔可以教埋我

天意打格機好開心

企鵝仲煩 三高啲飛彈無咁準

有時你齋飛唔做野人地壓力仲大

其實熟練度點升
我創建升到2星然後冇升過
係唔係要打百幾場對人戰先升到？

少佐了 新手堆屍打到上去

首先打幾十場之後打幾百場後面如此類推咁樣打

打Rank用智天搭人地Reborn 射到對面巴力同完美突擊傻

用得勁既再生有咩弱點
根本用再生都打輸人既=唔識玩

唔同層次囉 不過多數都係熟操作但唔識應對 或者甚至個概念都唔得

好恐怖

之前睇雨宮兄弟用再生就會知道部機真係好恐怖

玩過一陣再生感覺唔係咁啱我
都係用返炮渣

感覺唔係個個玩得黎玩得好個d人係受到上天恩賜

畀人屠到仆街，連輸十場

見到有個日本仔youtuber main呢部係兩部中間跳跳虎咁避曬d招 好正

shuffle每邊各自抽中一條魚就變鬥快打魚game

多虧你了

日服？

屌 見到個銀牌用seed d隻低cost黑狗撚人
舞到唔洗用boost咁

Excellia 真係好洗好用

如果想學玩3000電池既巴打可以係youtube search ss Chong

佢隻電池香港黎講都數一數二

約戰群黎啦！

部機d操作要去到d日本名人咁熟練都唔知花左幾多個100円
唔似得有d港仔講到人地入咁多錢練嘅努力好似唔係努力咁
又禁reborn又屌部機廚呀無腦呀又盛

D 翻譯點由鋼彈轉番做高達？

想問有冇人係用手掣玩？係咪改制比較方便d? 依家玩落好似硬係唔順手咁

Del save

EXTREME MISSION好撚長 打極都有

求教想問下白卡要用，玩左幾日，日文睇唔明，上網又少人用少人講，無咩教學搵到黎睇。

希望仆街BANDAI可以有最少一個人中肺炎死
我US PSN, 頭先我LAN藍線入左個藍線既全世界場,
打左一場出完分數就唔知做乜鳩彈左出去, 隱約好似見到俾場主踢,
唔肯定因為彈左幾個ERROR出黎睇唔清楚, 但竟然BAN我30分鐘????
好我轉返HK PSN又搵個藍線既全世界場, 第一場都未落地,show完4部機之後就黑畫面, 跟住彈錯誤又BAN我10分鐘
肺炎死啦屌你老母BANDAI!!!!!!!!!!!!!!!!
利申好撚肯定當時我網路順暢有插LAN

主要係放ab 之後自己撳ac捉人落地 叉b可以派槍落地 呢個就係佢自己會開槍 如果俾人追住黎射可以搵位就咁撳ac滯一滯空呃下boost 後格係pressure 好似係唯一一部爆氣有得回pressure既機 橫格大範圍 好用 大概係呢啲 無玩開 係知咁多野

我吹水既話我中肺炎長命百歲
屌你老母你班BANDAI食屎狗, 錢就識收, GAME就求撚其整

得個長字
關卡設計成個流程都好悶

係好悶 不停重覆

用咩機都比人屠
係用nt1 屈甲先可以打返人
其實仲有咩機岩新手用

你要清楚知道一樣野就係呢隻game無廚機 廚機我既定義係低操作高回報 去到呢代所有上位機都要有返咁上下操作先發揮到佢既強勁之處 簡單啲講新手唔會有部機你一用就唔會俾人屠 所謂新手機只係操作相對上簡單啲 你容易啲去上手隻game 所以打得多輸得多先會成長到 加油

好似唔係得電池數一數二

比人踢係唔會彈出game
會唔會你你個應用程式crash左
佢當你拔線所以ban 30分鐘

話口未完又中多次，
今次我做房主，頭先果場打到一半又彈"連線出現錯誤",
ban我30分鐘
crash既意思係藍mon? 我無呀
屌你老母肺炎狗bandai

新手推薦機 先後次序依照網上機體排名

以下暫時為本人推薦 各巴打可作討論而加減

3000

DX(ガンダムDX)

Destiny(デスティニーガンダム)

企鵝(ペーネロペー)

2500

細火星(ゼイドラ)

AGE2(ガンダムAGE-2ノーマル)

獵犬(バウンド・ドック)

IJ(インフィニットジャスティスガンダム)

2000

禁斷(フォビドゥンガンダム)

Build strike(ビルドストライクガンダム)

Delta plus(デルタプラス)

露娜渣(ガナーザクウォーリア)

X2(クロスボーン・ガンダムX2改)

F91(ガンダムF91)

1500

紅卡(キュベレイMk-II(プルツー))

舒勒隊(ガンイージ)

點解我想用嗰部/愛機上面無？
以上推薦只係俾新玩家容易啲上手隻game 有愛既話根本唔需要理佢強定弱/難唔難用 揀落去就啱

仲有邊隻 係咪ew wing?

下個post要加入#1

我會pin左先 希望新手老手都可以積極啲討論下

下個post放頭post

呢個要推俾新手睇睇，集中搵部機練吓

大細機都睇得啦

beta果陣又係有個超新手frd.
我地四個人開場, 我一對一咁教佢點main sub cancel同三連槍果D. 另外兩個frd自己隻揪.
beta完果陣佢都有板有眼, 起碼識boost住行同識駁main->sub.

但最後都係無買驚

真心想多啲人玩隻game 香港玩家真係太少

咁實力黎計當然係香港上位嗰批 不過我見有人問過3000電池先特登講下

點解無GP03? 玩壞手?

始終要一定技術，同街霸，拳王一樣，上面得返d 三十歲左右人玩......

X2 炮渣 DP 標西我會話算係低操作高回報 新手玩都會做到D野
F91 同紅卡冇乜武裝 相對易玩
但係高操作先會高回報

起手可以玩D簡單既機 好似X2咁真係鳩玩都屈機
但係唔建議玩太多 想練手盡量玩返D冇咁勁既機練下基本功

唔緊要啦 呢度大把新手巴打俾你慢慢教

Btw 程推庶蝦多唔推細電池既？

港服街場公廁嚟講00qfs應該top1
不過勁嘅好少數
到底係真係好用易用定純粹太多人對00有愛

因為03我自己用唔掂 所以俾唔到評價

一定玩壞手部野太廚

所以有家用版更應該慢慢做大個餅佢 咁香港先有機會再有新版入

享受到遊戲先會有心機慢慢練技術 我自己係咁覺得

細電唔玩變型既話一定無炸蝦勁 至少炸蝦有招水喉可以得閒偷下 啲豆又快啲 叉a性能又好 炸蝦個raider kick仲可以得閒防下格鬥

我係電池玩家所以我好清楚

一定係愛 我自己唔覺得部機易用 唔埋身既話不如我用raiser

如何突破瓶頸位
唔知尋日係唔夠精神, 定係實力真係不足

日服中尉打後狂輸

3000

DX(ガンダムDX)
呢部不推薦，首先高手玩後格係玩高手速壓制對手，其次係有大砲加爆覺時霸體的玩法會玩壞新手

Destiny(デスティニーガンダム)
呢部可以，因可訓練入場出場時機同旋回位置，無支援落地都能訓練控氣

企鵝(ペーネロペー)
不建議的，因為你贏的原因只係運氣，對面唔識避飛彈你就贏，識的你就輸。等運機無助新手成長

2500

細火星(ゼイドラ)
可以

AGE2(ガンダムAGE-2ノーマル)
可以

獵犬(バウンド・ドック)
玩壞手，唔建議

IJ(インフィニットジャスティスガンダム)
唔建議，單挑特化機，而且手速快先唔會俾人拉死，建議轉天意

2000

禁斷(フォビドゥンガンダム)
武裝優勢加公式落地方式，玩壞手唔建議

Build strike(ビルドストライクガンダム)
CB同特格會讓新手錯覺自己好撚勁，灌輸錯誤觀念，不建議

Delta plus(デルタプラス)
可以

露娜渣(ガナーザクウォーリア)
不建議，老實講玩露娜渣勁的人要對所有機體都好有認識先得，唔係新手機

X2(クロスボーン・ガンダムX2改)
可以

F91(ガンダムF91)
可以，但唔係f覺鳩殘影斬的玩法

1500

紅卡(キュベレイMk-II(プルツー))
唔建議，特化機加機體本身優勢

舒勒隊(ガンイージ)
唔建議，俾新手錯覺只要狂做野就有存在價值，好易忘我中槍

上面話DX霸體水喉玩壞手嘅話
最撚嚴重嗰部叫fazz

你覺得自己有咩問題先

3星開始百幾場先升一粒
15星3000場

日ser成班仆街自殺刷星

我都係新手, 係咁睇教學同高手片.
上星期先知覺醒時機咁緊要

部部都唔得 都唔知有咩機玩得
2500 有幾部又霸體波玩壞手
2000勁個幾部太勁又玩壞手

假藍線死全家

呢部d 霸體水喉仲癲

我會排
愛機>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>一般萬用機>>新手機>>廚機>>職人機

無錯，其次佢無列全裝zz 出來，所以唔提佢

我會話25白卡可以練，因為係最難練的一部
但練成的話基本上白卡學到的技巧，其他機一定會用到

一到單挑位就怯，即刻想走想立回返，但係即時畀兩部機十字射擊/圍毆

只要隊友冇突圍能力，都多數輸

30係咪可以加埋Nu 所有武裝都簡單易用

白卡我一直想練
射同控funnel 都知知地點玩
但係佢堆combo仲難連過G gun

咁如果愛機係職人機呢?

見到上面巴打講玩Destiny練旋回同控氣

其實我覺得新手第一部最最最緊要真係學左控氣先
我有幾個朋友岩岩玩 (以前淨係玩PSP Nextplus)
佢地係不停咁overheat落地比人打到變蜂巢

所以我咪話最難練的一部，但肯投資就一定係最大回報的一部之一

用一擊必殺刷咪仲快

白卡有combo？

唔怪得有人用f覺

我反而想問推唔推新手練大neos同大名人好

又咁講，如果想多d 後生玩，個pool 大d 的話。俾新手用d 低操作，高回報機都可以。起碼未必會成日輸，輸到棄game。玩壞手已經係後話，起碼佢仲要有心玩落去，知道自己技術唔夠，先開練技術。未必個個有心一開始就苦行修練。

我都想學白卡

仲要brave
尋晚用brave打causal咩都做唔到

好似渣住2把GP02大劍咁 都幾多人玩F覺
但係堆combo望到都頭痛 鏡高都冇咁難練

唉，我相反，個心太雄，一到 1on1 位 就想壓住對面格一套，有時格完會俾對面友機射到仆街（忘記格中就轉lock 望）

想拉住打有咩心得
用03都成日拉拉下比人埋左身

Combo唔駛強求，最重要快靚正有唔錯傷害就得
白卡應該係e覺為主，玩f覺的唔係職人的話就係地雷

我揀呢堆機係因為操作上相對簡單等新手可以習慣遊戲節奏之餘又可以享受到遊戲

或者我慢慢講返點解會揀呢堆機
Dx
ab reload快 可以幫手慳槍 後格防到格機 手唔手速我真係唔係好覺香港係邊個玩手速 或者我未遇過 至於覺醒玩壞手其實唔會 因為只限覺醒 而且當新手玩耐左開始打中手嗰陣就會知道枝炮唔係咁易中

企鵝係因為操作簡單所以先揀

獵犬老實講無左ac就無咩存在感 所以我自己就唔會覺得玩壞手既

IJ 既原因係有落地有回標同埋飛機可以防身所以先揀 天意如果俾格機追其實好辛苦 好難走

禁斷我都認同武裝勁既 我想新手可以容易啲生存到先揀

Cb同bc可能打返新手就有用 但玩耐左都無咁腦殘

露娜渣我見咁多新手都有玩又有唔錯既評價我先放入黎 我自己本身都無玩過部機

紅卡雖然有機體優勢 但始終係1500機 企錯位都係好易死

舒勒隊有死士幫手擋槍諗住可以提高生存率

Btw我唔記得加返新安洲

注意紅綠lock
出bc接叉a個陣唔好出左後叉a

我自己都係家用機玩開，街機近乎零；不過我覺得前者乜都有啲可以熟吓唔同武裝系統，後者就

你都算叫壓到對手，只係畀人救機啫

其實打房打隨機，我單挑係ok的

可能rank心理壓力大，驚伏隊友（我用開2500萬能機 or 3000中衞機），見到啲命運/大名人衝緊埋嚟就怯

如果咁計既話個表應該要咁

2500 卡多魯wing 練基本功
2000藍勇

會唔會係太遲睇雷達所以會同大機離開左好遠

照練

Dx你拿香港玩家睇的話請掉左佢，因為我一定係以日服水準做基準，總之呢部野係絕非新手向機，佢係可以玩得好簡單，但簡單玩法的話不如用新安洲

企鵝操作唔係簡單係無腦

獵犬學你講ac打唔中人後點樣仲有存在感就已經係讓新手自爆的難題，無可能推薦

IJ係好易無存在感，所以唔建議
天意近戰迎擊係好L勁，你唔係開玩笑吧

其他唔補充了，因為你講果幾點都已經係唔推薦新手用的機體

新手向機體係應該協助到佢對遊戲上手的同時有一定的操作難度，而唔係無腦win ，若以你的定義推機，推巴力dh 20巴巴exia 就得

我自己覺得太多武裝驚新手玩唔黎所以先無加

禁斷都唔得？

話說好友連線場個D 8人場係點玩法
每次2v2 贏左留低定點?

搵緊一部3000機玩, 巴打們對g自我完美背包有咩睇法?

頂係，好少睇雷達
我多數心入面記佢大概咩位置

一唔精神，就中槍，尤其是日服啲人補位能力勁到傻，基本上一有失誤就miss

重炮EW, Brave我真係恭喜你啊，鍾意啲咁嘅閪、閪機

講起職人機，想練X，佢用到好出神入化，我就用到變弱智

3000極限要大家討論下 始終無mode部機就淨係得個走字

名人會唔會勁得滯

對自身武裝，走位，同敵機武裝都好講求認識的機體，純打武裝優勢

禁斷我覺得OK
練下assist can同埋控射角 控彈數 cancel route
但係部機好無聊

3000機要練，新手的，一定係日本國民機體30tv wing，高手無一個會唔識用，由無印到今時的exvs2一樣同20元祖係該cost的指標機

睇完wiki部野係咪無落地招?
又玩過陣nu 成日要cb玩到手指打晒kick

日本基準咁就睇日本人自己介紹啦

想整新手教學既話，建議開個google document放條link俾人click入去睇
頭post無咁多位俾你放長文

上面個表應該無傾返一頭半個月都唔會有共識

我自己就咁
3000 ：Banshee Norn/Penelope/Hot Scramble/Xi/G-Self Perfect Pack
2500 ：X1/Dark Hound/Z/ZZ
2000 ：Montero（仲有其他太多廢事打）
1500 ：唔好用

無落地招，所以要求走位同控氣，搏命時以適當武裝制壓對面

無毛難玩到仆街 算係最體現到基本功既一部機
冇咁上下底子玩唔黎

之前我響呢度問新手想練3000前衛機學下進攻時機有咩選擇, 有人推介FS
初頭覺得連exia都撞唔贏好撚廢.
再睇真D wiki原來部機最佳距離係格鬥寸前. 人地鐘意射就用後特突入或者迫到佢頂唔順,
人地狗衝型就拉一拉引佢出格用sub反擊, 自己唔好夾硬入. 即刻成個順手左好多.

所以wiki真係要睇晒, 可以行少D冤枉路

唔緊要丫 其他巴打覺得啱既可以改 始終呢啲都係我主觀意見

不過我都發覺我加漏左新安洲

我自己由無印exvs玩起 當然都唔算係勁個批
長期4-5割左右
但我睇法 大名人係會壞手 太容易倚賴後ab

大neos我反而覺得ok 我有冇mode都逼自己格鬥封印 打打下反而走位同控boost都有得著

然後尋晚玩 brave / gundam g mecha出晒事
真係好難玩但又好好玩

學香港基準玩再生練到you can love me咪得，唔駛討論架啦

有巴打話部機太強 所以驚新手會玩壞手

所以咪基本功機，所以係應該要識玩
衰點講香港大部分高手都係玩唔來無毛，因為佢地係玩壞手起家，一同日本仔比基本功就輸成條街

玩咗陣好似幾啱手型, 努力玩吓先

禁斷都叫太強

呢部真係極度體現個人操作技術，立回觀念嘅機體
用得好的話，基本上大部分機都用得掂。一開始就選佢來練的話，勝率有3成都偷笑

希臘巴，想問下我洗唔洗玩部前衞機？練下單挑心理質素

仲漏左部密拉剎

有時可以做後衞，CSa都易中人

好似仲無你部細自我咁複雜幾個mode添

我就係知要傾好耐所以先想依家開始傾 至於Google document 就睇下邊位巴打可以幫手搞 我真心唔識呢方面既野

怕輸就學brian教quit左佢，我當初輸幾千蚊上手基本功街機已經算係咁，練基本功唔係睇勝率的多少，而係其變化

你可能頭1000場得3割，但上手後到1500場上番5割。呢個正正係新手成長的最客觀體現

我係驚新手玩呢部會好無力 因為真係太食操作

同意，當年真係交左好多學費，練死一部機。

咪玩啦age2 一個要識時機變飛機
一個要埋身特格

用細火星 不如直接黑age

你係咪講笑
新手用TV Zero
隨時以為個Charge Main淨係中距離用
轉轉炮又唔識幾時用

有幾多人肯好似你咁樣自己慢慢睇wiki 多數都話日文唔識睇又無理由成個wiki翻譯晒嫁

一定冇力架喇，好推薦佢地去d 房/訓練場操吓

等你地傾好先
第一頁望落有啲長，諗住連Q&A都放入document

定其實應該喺每個cost都抽啲射/格/萬能機出嚟

咁係咪用名人放後ab再祈禱對面唔識避中左就覺得自己好勁好威就係對新手有成長？

太易用又唔係新手機
太難用又唔係新手機
定係用番rx78-2最穩陣

3000性能太好 boost太多
根本唔推薦新手用
佢地一定9boost 9射 用性能壓對面

rx 78真心推薦

呢部係正確嘅新手機，指標機來

又唔洗專登練既 你熟左部機對應得多唔同人你就知自己幾時要做咩 亦即係用經驗黎打 當你知道你有咩對應招之後心理壓力會相對下降

b-機都好推薦
標西一樣齊曬 主射副射 格鬥唔錯 特射落地

科大騎士道精神，但我會鳩飛拎手感

我睇班高手玩都會好大分別
みねね係個人勁 但係少用部機
冇CS行街 有CS先上 少用MA
とても眠い人同ワトソン就真係玩得多同熟

我驚咁hard core既玩法會太多人棄game 始終街機就係因為少人打所以先唔夠機鋪入exvs2 同埋越少人打整體水平我覺得都會相對地低 所以先推薦啲簡單啲既機推多啲人入坑

有咩問題?
又唔係廚到淨係用後副射就可以贏
部機有BR
一發down High Mega炮
射擊盾BD格
一樣可以練到基本功

因為一食技就通常唔夠時間

名人30
射擊武裝唔夠勁
特射硬直太大 新手一定反應唔切bd走

呢代tv wing唔玩ma我覺得差太遠

又唔係咁講既 作地去到打中手之後就會發覺唔係咁易中 之後就會開始少依靠後ab

點會我用新安洲食左次命運必殺技紅血都S到

可以將支那人從港服全部驅逐

拿，唔緊要的，每人有不同見解。

不過你好似連虹合前格 ma照射 ma格及落地 bc防格 左右ab落地 ca時機
同埋係最重要的一樣野，呢部大機平均計比其他大機係得-7BD的氣量。

你覺得係適合新手練的，你可以即管去練

巴打咁有騎士道精神, 街機就話望一望對面係有咩事/係咪紋身佬je
我會儘早射死佢開下一舖好過

其實係 rx78-2仲有背射

新之舞王有條片玩渣3得返2000對面3000捉到對面殘血3000諗住自爆贏結果當佢死先，GG

一係咁啦 分兩個表 一個係先苦後甜 一個係先甜後苦 咁樣俾人揀會唔會好啲 因為兩邊其實都有各自既道理而又唔會有邊一邊係一定啱

街機有啲人見人地單入雙人都直接圍

推一推 有冇人知

好似頭3hit之內死就會當渣3贏

練緊，但打到成pat屎咁...
最新果條講座片真係痴線..
武裝管理，換裝管理，同時望哂對面2架，先讀對手出招，全部嘢同時做
本身都噤到手抽筋，聽佢覺醒果陣d啪啪聲再1.5倍，e覺玩到s覺咁

咁我應該點樣繼續練露娜渣好

唔明你問咩你指lan連線？

同fd開場平時4個人 random隊玩
最近先發覺房間人數可以set多過4個人
係咩玩法

溫熟wiki全機體資料，因為你係後手撚。
你夠忍手後手迎擊勝算自然好大

要溫wiki係你要知對手機體通常得幾多下boost同埋部份機體落地前的前置動作係咩，從而反應捉佢落地或自保

一完場就會係4-7個人入面抽準備完畢既人打
但係如果8個分左2隊錯開左時間就永遠係果4個人

間房最多係18個人

唔放圖會唔會短啲

呢部野練立回，捉落地，防身意識其實好ok
多d 走L 位，唔好浪射，數對手條boost 捉落地，救機
人地格機走過來就放手榴彈或支援，對面一起手格你就後手main槍，多數陰到應

屌﹐尋日打隨機排位
見到一個人係灰連線速度﹐其餘3個手快快禁左OK
之後就係慢動作打高達﹐個場打左10分鐘(打到最尾就死佢先黎斷線)
再等多兩分鐘先出得返黎﹐大家以後睇清楚先禁開始

我大概明你個問題喺邊
你似乎要求緊一個新手要明得曬果部機嘅全部玩法
果部機先叫做可以推薦俾新手用
事實上新手根本冇可能一開始記得曬咁多野
就算記得曬 都冇可能即刻用得曬出黎

另外我都冇話名人係好易用
只係相對地 對新手黎講
名人比TV Zero易好多
TV Zero俾新手用 根本就淨係識得BR連射
新手用名人最少識用埋副射 後特射 BD格

明白晒

練熟左既露娜 格機接近埋唔到身
一定要等抽水

咁好明顯係你唔明，唔好話明呢

我之前回覆都講過，一部好新手機從來唔係易用，而係練用果部機到上手後，當中學習到的技巧能夠帶落遊戲中約8成的其他機體。咁樣佢練一部的過程係痛苦，但練完就打開新世界大門一樣。

你以名人易好多來推，我想問下練熟名人出bd擋槍格時機能夠讓你帶落遊戲中其他邊一部機度？
左右3段ab落地又帶到落邊一部落到？
後ab呢？你可以話reborn cannon的bc浮遊砲的

..............

一定睇清楚先入

有次有條撚樣紅色 快快手入左 佢係對面隊
跟手打落其實係順暢 之後臨贏佢突然Lag到爆炸斷左線 之後成場唔撚計

生左個仔
一讀書同佢講
你大個要做李家誠
個仔：

得機名既話應該有位放
而家第一頁都有啲長，諗緊好無斬開三部分放落google document俾人click入去睇

唔放圖驚有人會問係邊部已經叫照顧周到

唔撚計我都接受到﹐但係咁樣搞我十幾鐘原來仲慘

即係平日唔應該亂放槍燒boost掟斧頭？
不過部機好似好慢咁bd數又唔係多
成日畀敵機一路射一路迫過嚟

咁講
你想個新手一黎就有少少還擊之力執返少少自信
定要佢由基本中既基本慢慢俾人屠起
咁佢唔怕輸學有所成實有出路

算啦，呢d 冇得爭辯
等於一個高材生大學畢業後同d band 3仔講要點讀好d 書，band 3 仔根本唔套係太鐘意讀書。有人想引吓佢地讀書，俾d Tips 佢地，剩讀部分希望考試及吓格冇咁灰，但個高材生就話，唔撚得，咁唔係全面理解......

拿，我就反對話讀唔掂就咪撚讀

新手玩得好辛苦

心水清

係，你只需要維持紅lock 範圍遊走，捉到落地先開槍，平時唔駛開槍。

最簡單既打法係 走位 捉落地 捉失誤 幫手救機
人地沖你就放Assist去擋 再用Main槍抽水

人地要避你assist既情況條Boost未必頂得到追上你

學樓上有個巴打話齋

其實大可以list晒兩面出黎
1. 想練一陣就玩到小小成績
2. 由基本功比人屠起
兩面都有機可以揀 唔洗一面倒淨係可以出一面List架喎

G持

新手玩多兩玩覺得好玩既
有心想變勁就自然會睇片搵野學
而唔係你想玩gvs呀？睇左wiki先啦

新手用tv wing水喉射唔中人咪仲大挫敗感
你以為新手知咩係second charge咩

1肯定有大量霸體水喉機
弱智都識用

利申弱智

其實你應該純粹問，你係想速食高達對戰的快感
定係有心研究。咁樣答案就好明顯。

前者的唔緊要，你唔好單排ranking就得

與其叫人唔好排Ranking 快撚D離開左藍/銅先係真理
有時都未必係新唔新手 係佢地自己唔知自己問題係邊

我覺得excellia都易用
利伸:新手

唔好介紹d 3000 霸體/霸體水喉機呀，伏死個拍擋呀

所以遊佐沢庵做新手機推薦表時都分開左練基本野、維持 motivation 同埋即刻可以上手三個 list

咁TV Zero個CS 照射Main 接前格又可以帶落遊戲中其他邊一部機度?
個機槍呢? 轉轉炮呢?
名人最少仲有BR接High Mega 呢隻Game大部分機都用得上嘅cancel掛

同埋我冇講過新手好適合名人
係你reply我果陣提起名人
我先陪你講落去
我嘅論點從頭到尾都係 TV Zero好唔適合新手
名人相比起TV Zero 點都好小小

btw 上面有個ching話得你好啱
個仔一讀書就同佢講大個要做李家誠

唔好提我呀巴打
一陣燒埋我

我見有個mbon中文wiki都翻譯咗好多機 都算係咁
不過得殘體

其實我個人覺得新手玩3000係好危險

佢個list冇異議啦，唔洗煩

新新地手玩黑西如何
會唔會玩壞手
暫時覺得有左右AC 又有BC緊急走佬 都幾好用咁

但就無AB果陣好難救到隊友機 支A槍 手槍仔好難打得疾

咁弱智機又唔會入list既

CS接格 所有爆F覺的情況下
機槍 我唔會預新手練呢招壓人，純粹練被格之前step 下開豆抗格的果一下動作，因為無得虹cut，失敗就食一套格，唔似虹cut格無腦，要講時機

Tv wing一樣有A接CA照射砲

轉轉砲有咩學？首先係ew wing ca同轉轉砲的開槍角度如何受影響，從而睇到對方用轉轉砲時你應該要應對。

更加唔提一堆人以為人地轉轉砲唔中後，或見人近戰距離開轉轉砲想笑佢傻仔，就想開格打佢。

結果轉轉砲的設定係至近距離360度均有判定。

a槍中兩粒就硬直喎巴打

點解我感覺唔似普通BR咁停咁
定係我中得一槍?/ cancel左另一槍

係咪話分歧戰鬥夠60萬分就會有隱藏關?

通常中兩粒接ab打走佢 一係接叉b

唔輸60萬分20mins內

我會唔會呢世都攞唔到個獎杯
打完得一半分

setting可以較難度傷害數值boost比例等等
對友set迴避自己打曬分數會高好多

唔關手槍事 一槍都窒

set到最易set傷害最高都開到獎杯?

差a會成日用？
因為我唔用，搞到成日彈切

經常用

好似有人開到
利申未開

開到架

想問ps4有時會連唔到line線，一秒後又連得番，有冇得搞

神盾分做爆炸傷害(1hit) 同爆風傷害

爆炸傷害贏就計贏 渣3唔知

係咪你個router有問題
我地咁多人都冇試過你講呢個問題
未必關隻game事

其實我都想咁講，似router 事

補充，我有朋友條Lan 線有事，都有類似問題。後來換左線就搞掂。

未至於無腦既不過好難打係真

日文wiki堆備注睇唔明,.....

原來會咁，我試下換唯有

你自己玩過TV Zero 應該最清楚
CS Main係移動照射 本身就同BR差好多
命中距離同角度都完全唔同 點可以就咁類比話同F覺一樣?
更何況TV Zero 有可以將倒地左嘅對方捉番起身嘅前格
CS Main接前格嘅時間有D失誤都照接到
其他機又得唔得?

虹格呢個方法最少其他機都可以用得番
機槍中距離冇用
近距離用錯時機又有風險
結果只會俾新手封印唔用

你講緊BR->CS Main?
撳法應該同其他機嘅Second Impact唔同喎
(我唔知咁樣Second得唔得)

如果你講BR接N特射
咁就真係我睇漏左 Sorry
但係一般玩TV Zero都係主力玩CS多
少D見到有人BR->N特射

咁轉轉砲有咩學完用得番落其他機?
如果你係講學對方用轉轉砲果陣你要點應對
學拆招唔一定要先用過果部機嘅
同用果部機嘅玩家打多幾場都得姐
隻Game差唔多二百部機 冇咩可能為左拆招 部部都要玩喎

換線

邊d先

PS4 轉language做繁中.

你hea玩咪係唔駛，但上面果班真係見招拆招。

有無見過巴力飛係前線但唔開槍唔開格純做煩膠飛來飛去？單求落地唔中槍

因為佢等後面部金牌隊友gp03慢慢抽水

exellia
緑ロックでもhit確認から間に合う 3025の後落ち側を落とせる
即使您選中綠色鎖定，您也可以在3025年之後及時放下下降側
唔該哂...
.......
google.....

覺得d技好靚
又有囡囡機師所以想練下

不如停啦
大家討論下有咩新手易上手機
唔好討論先之先之先之先

咁新手打到上去 覺得有需要練果部機去學點拆佢D招
咪自然會去用囉

宜家講緊新手入門揀果部機咋
洗唔洗咁快講到要見招拆招

打rank拍新手真係唔緊要
拍住新手2000龜霸,我輸咗都仲高分過成場

google translate譯英文其實就會睇得明
日文文法譯到做英文 譯唔到做中文

其他嘢唔講，淨係玩一架機都要溫書咁背熟哂所有機嘅資料先可以用
仲要背完都可能俾人屠
以玩一隻game嚟講邊個會覺得咁玩法有趣?

由於你部機綠lock 都有得打中人，所以3000 , 2500機配搭情況下，友機後落都得

新手打緊日服
現時用慣左X1
依家要連到一場真係好辛苦
仲有唔識set語言
一野同我set左英文

唔好意思
想問埋3025係指咩?...

3000-2500 cost pair

thx a lot

因為你係線線，對面唔想連掛

其實有冇地方copy個用語表黎
新手入黎睇大家討論都係一頭問號

要睇吓自己用咩機先
例如用格機咪數gaga彈數

btw
係贏輸既世界用廚機根本係天經地義，再好既技術都改變唔到部機既性能，自己用廢機輸俾廚機就屌人用廚機，根本就講唔通

講笑就另計

我都係google幾年d po黎睇番d terms...

其實啱 大家都有權揀呢部機 你唔揀黎用唔關我事

無錯 但始終整合左新手會易睇D

我都想問

見人話轉其他語言再轉繁中，之後入game就有得轉返港譯

有人又話唔得，究竟係點

打rank都成日有巴力內戰

問題係個list超長

你一開始就繁中, 再轉咪唔得
轉其他language 入GAME, 再轉番繁中, 就得.
BTW, 上幾個PO嗰又係我

你咁講 咁成隻Game所有人揀3000機都練Reborns就得啦
如果唔係堆GAGA同佢d特殊移動強度咁弱智 日本仔都唔會評佢做S Rank啦

打rank用Reborns都算
日日用Reborns連Player Match都要用果班根本就係輸唔起
因為一唔用Reborns就展示唔到自己D「技術」丫嘛

1個朝早打10場rank, 起碼有四場未打就掹線

最基本又有人會唔明個d先啦
SC AC BD 紅lock 30 25 15

有冇巴打去分享下點樣keep住開槍同飛keep住蓄力？(手制) 成日為咗蓄力變到自己連主炮都開唔到, 所以好多機索性無視咗招蓄力技

另外有冇巴打有玩列基路斯可以分享下心得 想玩但係玩咗好多鋪都仲係好廢

剩係計EXVS系列都出左10年
仲未計之前SEED、GVG年代遺留落黎D術語
一次過睇十鳩幾年份量當然多

你用PS4手制？

講真打RANK用廚機我覺得冇問題
主要係唔鐘意有D人明明勁對面好多都出哂reborn 03屠魚
或者出廚機都玩到pat屎咁 淨係屈性能

上一集既遊戲知識，九成都可以用返落mbon

英文mbon wiki

殘體字唔會post

wiki就係整合好晒，所以叫人睇wiki就係咁解
屌人「一味淨係識叫人睇wiki」個班都唔知諗緊乜
不過班懶人係要人餵佢食飯，就算copy成個wiki放上去第一頁都係無用

手制應該好小人答到你

將L1改做轉target 正方形要用R1接蓄力
儲格就要PSP年代芒亨手 食指㩒三角

係呀

照你咁講如果唔改制嘅話係咪基本上唔使旨意蓄力 基本上我一試圖蓄力我就會射又射唔到飛又飛到成個弱智咁

有啲人大部份時間都係用Reborns
完全依賴晒部機啲自衛性能同武器性能
一轉用其他機就變到低能仔咁
假設突然有一日Bandai手痕將部REBORNS nerf到變廢機
嗰啲人就變到好似新手上路咁

芒亨手係最佳方法

Btw 其實L1原本係傾計制 你轉左之後 個圓形都可以照留
基本上你想打好小小又用手制就一定要改制

一係改制 一係買街機大制
冇其他解決方法

L2格鬥, R2射擊
L1副射, L2特格
其實已經解決到大部份問題.
而且平時玩槍game R2通常都係射擊, 應該好快適應到.

有無巴打有巴力入格既時機可以分享？
極限任務X-14打左半個鐘都過唔到

手掣最簡單係改成R1開槍,三角轉target
格鬥睇你慣唔慣用中指禁R2,憤左就R2變格鬥掣

唔識用格機打單人

唔該曬幾位巴打 陣間試下先不過應該會玩到好唔慣 gvg 我由第一代開始玩起啲掣都係咁撳(單機) 冇落過去機鋪玩

我開場既話第一部就禁巴力

defualt setting點會做唔到儲住黎飛/一路儲一路射？
你未慣姐

可能我廢啩 次次一儲力就會飛到射到卡下卡下咁 然後就直接放棄嗰招技

原來又係你
諗住放落第一頁，不過無港版game無得試，唯有係度問人

有D術語直頭唔會用

D新手巴力同紅迷改咪咁ON9囉
勁果班係可以好勁好屈機
但係有堆ON9連基本功都唔熟又要係咁用
最唔鋸係難反制
反佢地格既難度遠遠高過佢地無腦撞人既難度
仲要唔洗識連技都打到一套300
有D仆街仲要開E覺同留全覺受身撞人 反到1次格都反唔到佢2次啦

我覺得呢個動作係有先天差異
我當年用PSP玩Next玩咗咁耐 而家想用手制撳CHARGE A同CC都仲係好辛苦
每個人手型結構都唔同 有啲人可能用default設定練一陣就可以習慣到CC同時CHARGE A

仲有就係當你用緊類似00 raiser呢類機
最常用落地動作係叉住個A CC到啱位 然後橫格/後格 放叉A
你試諗下Default setting點做到呢個動作

C字手食指禁格，我換大掣之前都係咁

不過黑西果d就真係玩唔到了

個個人都有喜好既機 我自己就無練過reborn 只不過事實都係咁 大家都可以揀 你點解要話我用s機 reborn係s機唔係咩新鮮事 一係就自己用埋一份 一係就努力啲練好自己再打贏佢 而且呢隻game係二打二 會存在好多變數 無話reborn+03係必贏

如果你練熟部Reborns 咩巴力咩紅迷改全部都自動變精蟲
撳兩下後BC部機已經唔知去咗邊

我用呢個手勢玩兩場就會抽筋 不了

嘩屌-.- 打隨機RANK

D 仆街爆左WIN 先炆線, 我好似照計贏
佢地係咪會無紀錄
好ON9 喎

輸左先紋線重有用嫁咩?

-,-

Vs2前期咪係 跟住個個咪玩30咖喱
跟住後期復活

如果連儲氣都儲唔好嘅話係咪唔使旨意玩TV wing?

但拎得部REBORNS出嚟打=你只不過係依賴緊S rank機體性能嚟贏
贏得光彩咩？咁樣打機真係有樂趣咩？
等對手行到過嚟附近撳個GAGA+後彈就一定走得甩 根本就唔係靠個人技術打機
破壞雙方遊戲體驗我首選Reborns
打Ranking見到一次 我會記熟佢軍階 嗰晚永遠都Cancel佢唔同佢打
你有權揀Reborns 我有權揀Cancel

用l1做射應該輕鬆少少

又或者類似用叉A多過用主炮嘅機

遲啲會試下 應該話咩改制嘅方法都會試下

咁唔練點勁

紅迷我唔知啦 巴力要打上300傷肯定係識連技先得

Reborns 03呢啲機 因為武器性能太弱智
你只需要背熟個機體操作 用返咁上下場數
唔需要好高技術 就已經可以打死好多熟手玩家
問題就係 當你用死呢類機 你部機畀營運Nerf完或者你用返B RANK機就會變咗唔識打機

呢個問題問雨宮個班

咁打比賽用最勁個部正常ge

其實係有d人曲解左廚機定義
以我所知廚機係唔需要高練度就已經好勁嘅機
例子係mb全盛期zaba norn/mbon初期720血嘅fazz同vs2全盛期嘅hinu
30上位機reborn練度需求我個人覺得係僅次於八儿一卜
所以你話reborn廚機我就真係唔太認同

sor 無知一問
邊招叫gaga
武装用語集度唔見有....

特射射出嚟隻Assist咪叫GAGA

人地可能純粹想贏 根本唔介意用咩機 我自己無咁反感 始終都見得多 但識打reborn我覺得係必修課

咁當然你都可以選擇唔同佢打

有冇房打

特射

打比賽冇問題

有啲人連公測嗰陣 唔計勝率 唔計軍階
我開間房個房名都寫到明係禁reborns 然後佢仲要入嚟用Reborns 真係好撚多呢啲仆街

原來機名黎.....
重睇過幾次00都唔知隻trans am自爆東東叫gaga

基本上三套特格都差唔多300喇喎

見到張圖都有少少作嘔

同fd玩開shuffle互屌
上場屌完隊友廢下場就畀佢係對面教訓自己

Shuffle加平衡 一路狂連贏個個仆街最勁 fced

Zaba 1.0真係好撚廚 應該係vs史上頭一二名廚既機
另一部係vs2有部飛機 但我無玩過唔知有無咁誇張

佢好似提過一兩次

淨係記得比利個奸笑

特格要睇時機cancel嘛 如果太遲等佢出左電流效果補正就會好低 上唔到300的 太早cancel自然都會低傷
穩定做到個d我認為唔叫唔識連啦

我覺得新手玩Age2唔錯，遊戲大路嘅野都有齊有得學，唯一問題係唔衝得，新手要學識向後走
變形，換裝，assist main cancel，格鬥派生全部有得練

我淨係記得艦長同season1王留美好正
我最先5個心既就係皇同seed lacus...

norn先係無腦廚 鯖一開波根本無機壓到佢

好似代代都有互屌用咩冷咩機既問題

比個結論你地 一係開場限 一係就走
屌住黎玩自己已經輸左

跳左mb冇玩過
想知果陣點廚法

原來有分別真心唔知 用都未用過

人地覺得練reborn都要打rank先比練
player match用就係想贏 想殺新手 好勝心重

撳個掣放陰濕浮游炮出去要練幾耐
淨係呢招都已經夠廚

照你意思，即係reborns唔練就廢，部部機都可以咁講

有冇link

特射一入場即有得用+發生神速 部機高機動高血
覺醒會回埋特射彈

買左港版 用緊港PSN玩 想問RANK係排埋日本定係ONLY港?

鯖打norn 我都係買鯖贏 ac 爆氣ac 大技 大機收皮

Ac開場就有 起手極快 槍口補正極高 彈速極快 機動又好 爆氣會回ac

一開場撳個nac9成中 仲要分分鐘中兩個 打一半血

好似係呢條?

浮遊炮有幾難避 ma避浮遊炮就辛苦啲姐 但ms避reborn浮遊炮已經唔叫難

我Beta test開場 房名用日文同英文寫明禁Reborns都仲係好多人用Reborns
加加埋埋都踢咗二三十個
究竟係邊個問題

如果你咁講不如話名人後ab
對新手黎講名人後ab絕對難避過reborn canon橫ac好多
我想講reborn有玩到接近日本ranker嘅level
我諗全香港應該得2-3個人做到
想講佢d bc後跳如果中間唔加返step bd呢d操作就算你跳到場邊條線d武裝誘導都係唔會甩

2王留美正d我覺得
皇小姐就幾時都咁正

而且reborn一彈走就可以圍佢partner

佢partner一企前少少就好危險

報喪？

到底皇小姐住係你屋企
比利每日嘅生活點過

吓 我冇記錯果時明明個個都話s2王留美劣化左

鯖出左無耐改哂啦

d咩研究 overflag啊果d唔撚理了

新手想練一部機跟住其他機都玩到唔多實際，玩啲easy damage嘅機等佢有份「玩」先啦，你見好多新手上黎成日話打唔中人/淨係畀巴力斬到升天就知對新手黎講首先要有份玩先你講嘅嗰個痛苦過程令人quit game就得，十個得一個打開到大門

你畀新手揸TV zero打唔打得中人都係問題啦
呢啲等佢學熟每個制做咩同基本操作正常先畀佢試啦

同埋新手真心打吓分歧先，學識你部機做咩有咩技先，呢啲就算你睇wiki知係冇用，實際係咩樣，你用起上黎係點必需要自己㩒過先

我都想知皇小姐俾佢執咗幾多劑
仲有一季妮娜又係好撚正

我講緊zaba

因為真係太屈 越快改即係越廚

我開場都禁的
你要用你自己開場

6000cost

你睇剎那去接皇小姐個樣同後面痴左線
就知比利條毒撚最多只敢偷偷地攞皇小姐d內衣劣鳩

而家講緊reborns係咪廚機
轉晒話題去第二度做咩

大個成熟左我覺得
個人係御姐大於蘿莉

而家用行不行。唔想只玩2000機了。

而家開服1個星期到，應該仲好多人係下面，新手唔好打rank，玩死佢地

比利好似去到第二季完都係處男嚟
不過劇場版終於有女食

首先搞返清楚咩係廚先

廚對我既定義上面有位巴打講過 低技術高回報 但reborn你好難做到越級挑戰 加上一街都係reborn 真係好快就識打 真係未去到廚既地步

咪講唔係
如果你講嗰樣野就構成佢係廚機咁名人廚佢幾倍

Zaba依家變左技術向機 同埋會俾人追住黎打 唔會唔玩得 但我怕你辛苦姐 俾人埋身得個罩護身

佢有咁純情咩

自己鍾意嗰個一齊住仲要日日醉到仆街都唔食喎

覺得後者好啲，有心學唔怕輸嘅會自己學自己問
休閒玩家最緊要係有樂趣先
利申：補習佬嘅經驗話畀我知

it毒撚黎

毒撚嘛
食左又點會s2果時痴左線

咁唔好了，我要d唔洗點練既機
反正我飛起走佬個d都未做得好
用2000/低技術含量仲玩得過引

真 motivation好緊要

所以我係苯大呢 我唔會出機既dlc
反而應該出領航員既dlc
皇（天人制服/便服/太空衣/醉酒）已經4個 1個10蚊
同有大把囡囡比佢消費。實行物化女性到發達

露娜咪幾好

唔想心累就做開房個個 你有權唔跟 我有權踢鳩人

我踢都踢到攰

很能慢，隊友飛走跟不到

唔洗討論 機既極限使用reborn係一定最廚 唔係識唔識打既問題

真
好賣過暗榮

norn由真夏開始出 到mb收皮都未改過
個時諗係咁用bc會唔會俾人打

到時成班為左囡囡圖黎玩
輸左又冇囡囡喺左下角呵番/串柒你

每次用賽西婭話都特別落力
條女贏輸都串我

佢有心淨係00都大把女可以出
如果出王留美就正

提子晚裝

佢意思係 「廚機」呢個字只代表一啲完全冇技術甚至新手用都可以輕鬆秒殺其他機嘅機

但你就認為 廚=破壞平衡

我都唔肯定廚呢個字應該點定義 所以我唔下定論

屌

露娜駛乜飛架
人地自動波埋做你
唔理你就放水喉辣鳩人 紅LOCK補槍捉落地
自衛到就贏

仲可以變劇場版小精靈領航員

勁=/=廚喎

但大火星唔係勁啲咩

港服係咪多拔線狗
已經唔打rank
打房打random都好多

人地話部機機體極限係最高咋邊有講到破壞平衡
隻隻pvp game有最勁角色架啦
reborn由頭到尾都未上修過
係夜鶯 fazz 7劍未下修之前又唔見有人話佢破壞平衡
如果reborn真係會下修
下修完下一部比你話破壞平衡嘅機會係名人定八儿一卜？

好似唔係同期
女妖加X迷
火星加多二

咁加埋gaga防格鬥夠唔夠廚，唔夠我再加埋N特射

上面有人話低技術高回報，除咗巴力仲有邊部係

Reborn係難打 但無想像中咁難打 始終2打2既game有太多變數

mb pdf norn已經修到同sf差唔多甚至弱小小
到長田贏左pdf之後仲要削多刀
邊度冇改過由頭勁到尾

火星多二 火星火星

同意
廚係要低技術高回報 可以越級打怪
Reborns算係高技術高回報

俾個廚嘅例子大家: MBON早期嘅橫特改

廚另一個條件我覺得係 可以越級挑戰 巴力我覺得做唔到

名人囉 我都覺得奇怪
30上位講低練度高回報一定係名人行先
點會係講reborn同巴力
有個勁reborn canon橫ac幾倍嘅後ab
有得預判仲要3段落地嘅橫ab
仲有一發down嘅ac 巴力霸體係佢面前都唔係好著數

7劍點破壞平衡

咩叫越級挑戰
少尉打少將

火星係mb last機

我一直想搵返mb啲zaba片

打完pdf唔係等下代先改咩

尉打佐都越級啦 或者用返seed d黎講 黑西炮西咪廚

其實格鬥機呢d有咁明顯缺點ge廚極有限啦

未改前個D好難搵

你理解錯左我講野 我冇講7劍破壞平衡
我話係之前3隻最上位機下修前冇人講過reborn破壞平衡

你問下十個日本仔MBON PLAYER
Reborns強度有沒有破壞遊戲平衡
我相信至少有八個會答你Yes

GVG都有8大廚機

有人話女妖無nerf過嘛

我讚同破壞平衡 但未去到廚既級數

贊*

GVG 7神機

請出招

新手留名 想問點先知極限任務D關個S條件係咩有D又計分 有D時間
仲有計血 ,仲要有D係用格
邊有有得睇點S

搵到個人手錄，出招好似快到傻咁

咁我想講exvs系列出左10年以黎都未試過有冇破壞平衡嘅環境出現
每一個patch嘅新環境都會造就左一部你所謂破壞平衡嘅機出黎
fb w0 reborn 細女妖
mb初zaba 中間norn/20三銃士 後期夜鶯火星多2
mbon初期fazz destiny gself zz 中期夜鶯7劍 後期reborn03
vs2初期00r多3人馬 中期多3 lightening hinu騎士
現今hinu 大權天 w0天蜜娜 forbidden
即使reborn下修左都只會有部新嘅機體成為環境下最強

見人用reborn好勁，自己用on99，有冇巴打可以教下我點用我見人用變形射再變形，但係自己用就打唔到人好想學到點用

Z 卡姐 老虎 gp02 神高 東方老野 自由
冇記錯嘅話
gp02 有走佬特格直昇機 媲美神掌既bd格同核彈

好多人真係唔理解個「廚」字係咩意思

以個人玩左十幾年GVG , 三國志大戰 呢d經驗來講。聽過廚機，廚DECK 呢D 形容，都係指低技術高回報。由於新手用都可以唔需要太多技巧下有機會打贏老手，有時會見一街都係，咁就叫廚。

個人覺得reborn 勁係勁，但俾個新手用，我用部2000 沙漠高達都有信心炒佢。reborn 要用得勁根本係要練，佢勁到破壞平衡都要練，唔係一用上手就得。

ok，即玩

老虎有心撚到夠鐘都得

一部細機可以打出超過250攻擊力,最高可以打到300

當年部老虎可以用鞭拉落地回boost , 一拉鞭上天，下一秒拉鞭落地。格鬥又勁，豆炮又勁。。。。。。

7:55開始水喉炮三連射

Youtube個條片好似del咗

無 自己試
唔扣血過, 高分, 過關時間快 都係呢D

其實老虎而家都好勁？
我尋日比個2nd lt老虎撚到傻...

弱左好多，硬直大過以前

其實我呢個新手好鐘意wing0 tv同wing0 ew所以不嬲都有睇開2部wing既影片同玩開但我一直都唔敢用wing0 tv打random rank.不如等我簡單分析下部wing0 tv
主要武器
1.Main:5發彈BR *回彈一般(我覺得好撚慢)
2.CSA:移動照射 *儲完氣鬆手下一發代替Main
3.Sub:機槍 *可step住用
4.AC:照射/360炮 *彈夾共用 **同wing0 ew唔通佢既360炮冇得利用自身既方度取巧因為起手角度固定
5.BC:變飛機 或者飛機左右方向解除狀態
6.CSB:單次ZERO SYSTEM *開果陣中彈好似受1.5倍傷
7.前格:插人, 人地倒地可插返起身 ***極實用格
8.後格:實用格

就咁睇wing0 tv好多炮咁但係好考彈藥管理.
首先main係3發倒地,如果用左3發再用多次最後2發唔夠倒,所以會有以下唔同連法:
1.Main-Main-Sub ***Sub要近距
玩過wing0 tv都知佢個Sub必須正身或少少側先冇硬直而且要好近,所以同時好考用Sub壓人既技巧.
2.Main-Main-任何格/Main-格
3.Main-BC-B
極難既Combo.自問我自己反應唔高所以我覺得就算係中手唔玩熟真係出唔到.
4.Main-AC
我唔推薦因為AC係少有高火力既炮唔好就咁浪費.

問題黎啦,假如wing0 tv係一個冇左AC得返2發咁樣入左一個長期火力中空既狀態,所以用好CSA係其中一條分水嶺:
1.CSA
唔係有好多機有移動照射呢種武器所以要練唔易.中距離唔易中之餘亦極考捉落地用敵機走位.
2.CSA-Main/CSA-Sub
3.CSA-前格
極推薦COMBO.問題係前格衝刺速度一般,假如CSA中距離射中就會發生以下情況:
3A. 中前格
咁會冇左幾多boost
3B. 唔中前格
咁樣好撚大獲因為對方好大機會即刻反身COMBO/射爆你.
所以第3套COMBO最好要以近距離為主
4.飛機下兩下前掃中
所有MA有移動照射既最高精粹,特別wing0 tv有無視彈數既限制.但呢招極考極限出入紅lock+MA操控(BC)+偷人時機+BLABLA,所以唔好妄想一開始就練...

而格鬥方面由於本人格鬥廢,所以槍為主不過推薦一set突襲格:
BC變MA-格(MA解除)-後(?)STEP-後格-前格

正因為wing0 tv太多其他機練唔到既野例如CSA,MA既B,MA既BC,MA既CSA,ZERO SYS同一堆基本功又冇落地cancel所以我自己就唔敢用黎打rank同叫新手練...

依個係已經下修過 爆氣無回ac

無錯 所以reborn我自己真係接受到

仲有坦克

有冇鏡高同好

GvG 唔係呢代

終於有人同我同樣睇法

我覺得freedom先係最強 當年用佢打time attack 用左7:15秒就玩完

Freedom可以爆seed cancel係七機之最
之後人人變freedom

自己衝出黎

好似話當年搞比賽嗰陣時主持人講直接ban freedom
費事週街都係freedom

新新地手唔使人地不停救你都算係咁
捉你已經難，仲要救機咁勁的話咪你玩哂

向前衝個下唔係要副射之後先出到
見佢好似無限出咁

真係好撚經典 呢條片已經無咁誇張 最誇張見過新機苦地既大機咁樣俾人反炒

me用開呢個定義

巴打好俾心機加油
有愛就練上去啦

如果新手對某部機好有愛
都可以考慮下唔理咩新手入門機建議
照練你部愛機
當你越練得耐
發揮到部機更多嘅潛力出黎
你個成就感會越大

w0淨係飛機mode都玩死你
呢隻game m飛機mode好難用

A之後都出到

長田條片有殘體字幕 雖然殘體 但我覺得點都要睇

光槍/Charge Shot/副射/特射 嘅特射派生
段片應該係用Charge Shot再特射派生比較多

玩名人有冇啲咩技巧？
係咪著重變ma？

好似唔見有人講全盛時期既full saber
CSa食慣性三連射，每一下都會重新計過誘導
全程玩CSa>Sub>A

多謝我有一日用wing0 ew打 random rank輸上腦勝率得部機勝率46..呢排用z拉返上average勝率到57...我打到唔敢用30機,又唔識打前衛又唔反應唔到人地格鬥好易食屎...

呢部都勁 仲有後bc發生快

下個頭post不如加呢條片先 機體推薦唔好加住

但咁樣又真係搞到成個場好無癮係事實喎
練機都算，罷明識用嗰班先係問題
而最大問題就係bamdie

順便加返句開場打請多指教完場打感謝

下個開post記住加

987

THX

加既話放落新手教學個度
不過遲吓都要執過第一頁，太長（99%執完都無人會睇）

再唔係下個post貼多次叫樓主置頂算

巴打有心機

以下個人少少睇法..
關於main彈數少.
假設你用得3000, 係打前衛
基本上可以得閒就儲住叉A, 行前, 制衡住對面(前衛)
叉A高性能, 唔洗補槍, 可直接駁(前)格
對面入格嘅話又可以副射放豆, 每一發都重新槍口補正
正常唔會經常無彈
A>BC>B, 確定A中左先駁, 其實唔洗反應快ok的, 佢支A又夠粗

MA移動照射 新人唔好諗, 好難練

本身架機中近距離其實幾壓得
除非對面睇穿你實力/對面玩換血/對面都新手, 亂衝過黎

原新呢架機都算低風險型進攻, 就算你打唔到人
你吸到對面雙鎖而打你唔到, 已經做到嘢, 淨番就睇下你partner執唔執到雞

小心架機好少血, 要打得小心
旋回對呢架機好重要

樓主置頂應該多人睇啲

唔想返工

基巴上水喇

呢個月真係番工精神都少左, 成個腦都係高達就算之前BETA都係
屋企無聊就睇D架仔高手玩
但宜家仲係玩到成PAT屎咁, 用街機制仲係冇手制STEP得咁順
唔慣郁果碌桿黎STEP唉

香港會玩到你無癮嘅reborn玩家應該一隻手數得哂
以個咩you can love me為例 佢都識撳reborn操作架
但跳黎跳去落地咪又係食D on9槍
識背書唔代表識考試

就1001

但我都想整合好一個頭post

日日都開房自己練 但一到實戰都係唔記得用

我都係一緊張就唔識STEP
又唔知幾時STEP UN好

lm